{
    "Moonlit Echoes Theme Presets": "Moonlit Echoes 主題預設",
    "Primary Theme Color": "主要主題顏色",
    "The main interface theme color, used for highlights and accents": "最主要的介面主題顏色，用於強調和點綴",
    "Secondary Theme Color": "次要主題顏色",
    "A complementary secondary color, used for special highlights": "用於輔助主要顏色的次要顏色，用於特殊提示等",
    "Top Menu Color": "頂部選單顏色",
    "Background color of the top menu (#top-bar)": "頂部選單（#top-bar）的背景顏色",
    "Menu Icon Color": "選單圖示顏色",
    "Color of icons in the top menu, sidebar, and dropdown menus": "頂部選單、側邊欄和選單中圖示的顏色",
    "Chat Field Background Color": "聊天欄位背景顏色",
    "Background color of the chat field (#sheld)": "聊天欄位（#sheld）的背景色",
    "Background Blur Intensity": "背景圖片模糊強度",
    "Adjusts the blur level of the background image": "設定背景圖片的模糊程度",
    "Chat Field Background Blur Intensity": "聊天欄位背景模糊強度",
    "Blur level of the chat field background (#sheld)": "聊天欄位（#sheld）背景的模糊程度",
    "Chat Field Gradient Blur": "聊天欄位漸變模糊",
    "Subtle": "輕微",
    "Applies a transparent gradient effect to the top and bottom of the chat field (#chat)": "聊天欄位（#chat）頂部和底部的透明漸變效果",
    "Chat Field Avatar Size": "聊天欄位頭像寬高",
    "Width and height of character avatars in the chat field": "聊天欄位中所有角色頭像的寬度和高度",
    "[Echo] Message Background Avatar Width": "[Echo] 訊息背景頭像寬度",
    "Width of character avatars in the message background for the Echo style": "Echo 風格中訊息背景中角色的頭像寬度",
    "[Whisper] Message Background Avatar Width": "[Whisper] 訊息背景頭像寬度",
    "Width of character avatars in the message background for the Whisper style": "Whisper 風格中訊息背景中角色的頭像寬度",
    "[Whisper] Avatar Alignment": "[Whisper] 頭像對齊位置",
    "Top Aligned": "頂部對齊",
    "Center Aligned": "置中對齊",
    "Bottom Aligned": "底部對齊",
    "Vertical alignment of character avatars in the message background for the Whisper style": "Whisper 風格中，訊息背景中角色頭像的垂直對齊位置",
    "Visual Novel Mode Chat Field Height": "視覺小說模式聊天欄位高度",
    "Maximum height of the chat field (#sheld) in Visual Novel mode": "視覺小說模式中，聊天欄位（#sheld）的最大高度",
    "Visual Novel Mode Character Portrait Gradient Transparency": "視覺小說模式角色立繪漸層透明",
    "Bottom transparency effect for character portraits in Visual Novel mode": "視覺小說模式中，角色立繪的底部透明效果",
    "Enable New Mobile Input Field": "啟用新版行動裝置訊息輸入欄位",
    "A message input field designed for mobile, providing a wider input box": "專為行動裝置設計的訊息輸入欄位，輸入框更寬",
    "Enable Moonlit Echoes Theme": "啟用 Moonlit Echoes Theme",
    "Echo": "Echo（回聲）",
    "Whisper": "Whisper（低語）",
    "Hush": "Hush（寂静）",
    "Tide": "Tide（潮汐）",
    "Theme Color Settings": "主題顏色設定",
    "Background Settings": "背景設定",
    "Chat Interface": "聊天介面",
    "Visual Novel Mode": "視覺小說模式",
    "General Settings": "一般設定",
    "Advanced Settings": "進階設定",
    "You are currently using the third-party extension theme": "您目前正在使用第三方擴充主題",
    "Thank you for choosing my theme! This extension is unofficial. For issues, please contact": "感謝您選擇我所製作的主題！此擴充主題與 SillyTavern 官方無關。如遇問題，請聯繫",
    "customThemeIssue": "此擴充主題與 SillyTavern 官方無關，且可能無法兼容所有自定義主題。如遇問題，請先自行排查；若確認問題由此擴充主題引起，請聯繫",
    "Invalid Moonlit Echoes theme preset format": "無效的 Moonlit Echoes 月下回聲主題預設設定檔格式",
    "Moonlit Echoes theme preset \"${0}\" not found": "未找到月下回聲主題預設設定檔「${0}」",
    "Moonlit Echoes theme preset \"${0}\" exported successfully": "月下回聲主題預設設定檔「${0}」匯出成功",
    "Moonlit Echoes theme preset \"${0}\" updated successfully": "月下回聲主題預設設定檔「${0}」更新成功",
    "Save New Moonlit Echoes Theme Preset": "儲存新的月下回聲預設設定檔",
    "Please enter a name for your new Moonlit Echoes theme preset:": "請輸入新主題預設設定檔名稱：",
    "Confirm Overwrite": "確認覆蓋",
    "A preset named \"${0}\" already exists. Do you want to overwrite it?": "已存在名稱為「${0}」的預設設定檔，是否要覆蓋？",
    "Preset \"${0}\" saved successfully": "月下回聲主題預設設定檔「${0}」儲存成功",
    "Cannot delete the only preset": "無法刪除唯一的預設設定檔",
    "Cannot delete the Moonlit Echoes theme preset": "無法刪除月下回聲主題預設設定檔「Moonlit Echoes」",
    "File input element not found": "找不到檔案輸入元素",
    "Invalid Moonlit Echoes theme preset file format": "無效的月下回聲主題預設設定檔檔案格式",
    "Delete Theme Preset": "刪除主題預設設定檔",
    "Are you sure you want to delete the preset \"${0}\"?": "是否確定刪除「${0}」主題預設設定檔？",
    "Preset \"${0}\" imported successfully": "月下回聲主題預設設定檔「${0}」匯入成功",
    "Import Preset": "匯入預設設定檔",
    "Export Preset": "匯出預設設定檔",
    "Update Current Preset": "更新預設設定檔",
    "Save as New Preset": "另存新預設設定檔",
    "Delete Preset": "刪除預設設定檔",
    "Error importing preset:": "匯入時發生錯誤：",
    "Blurry or thumbnail-sized character images in chat?": "角色圖片顯示縮圖／模糊？",
    "SillyTavern's default thumbnail scaling causes avatars to use lower-resolution images. fix this, edit": "由於 SillyTavern 預設啟用縮圖縮放，這將導致角色頭像使用縮圖。請修改",
    "and fully restart the SillyTavern server.": "中的設定並完全重啟 SillyTavern 伺服器。",
    "Recommended settings (please scroll):": "推薦設定（請滾動）：",
    "Ripple": "Ripple（漣漪）",
    "[Ripple] Message Avatar Width": "[Ripple] 訊息頭像寬度",
    "Width of character avatars in the message for the Ripple style": "Ripple 風格中，訊息中角色頭像的寬度",
    "[Ripple] Mobile Message Avatar Width": "[Ripple] 行動裝置訊息頭像寬度",
    "Width of character avatars in the message for the mobile Ripple style": "Ripple 行動裝置風格中，訊息中角色頭像的寬度",
    "Hide Additional Message Details": "隱藏訊息額外資料詳情",
    "Message additional details (name, ID, time, token counter, etc.) show only on hover or click": "僅在游標懸停或點選時顯示訊息額外詳情（角色名稱、ID、時間、符元計數器⋯等）",
    "Preset \"${0}\" deleted successfully": "已成功刪除「${0}」月下回聲主題預設設定檔",
    "Message Details Animation Duration": "訊息詳情動畫時長",
    "Controls the animation speed for message details appearing/disappearing (e.g. 0.5s, 1.2s)": "控制訊息額外詳細資訊出現／消失的動畫速度（如：0.5 秒、1.2 秒）",
    "Scrollbar Color": "捲軸顏色",
    "The scrollbar color on SillyTavern": "SillyTavern 上的捲軸顏色",
    "Maximum Context Marker Style": "最大上下文標記樣式",
    "Line style for the maximum context marker": "最大上下文標記的線條樣式",
    "Main Background Color": "主要背景色",
    "The primary background color used across various menus and buttons": "適用於多個選單、按鈕的主要背景顏色",
    "Secondary Background Color": "次要背景色",
    "The secondary background color used across various menus and buttons": "適用於多個選單、按鈕的次要背景顏色",
    "Background Image Opacity": "背景圖片透明度",
    "Adjusts the opacity level of the background image": "調整背景圖片的透明程度",
    "[Echo] Message Background Avatar Height": "[Echo] 訊息背景頭像高度",
    "Height of character avatars in the message background for the Echo style": "Echo 風格中訊息背景角色頭像的高度",
    "Justify Paragraph Text": "段落文字左右對齊",
    "Aligns paragraph text for Chinese, Japanese, and Korean for better readability; not suitable for English layout": "適用於中、日、韓等文字，使段落文字更整齊；不適用於英語",
    "Please refer to the": "請參閱",
    "and complete the necessary setup.": "並完成對應的設定。",
    "Fix Tablet Menu Layout": "修復平板選單佈局",
    "Optimized for tablet users to prevent menu layout issues. Note: Tablet support in SillyTavern is currently limited and may not address all issues": "修復平板橫放時，主要選單出現的問題。請注意：目前 SillyTavern 對平板電腦的支援有限，可能無法解決所有問題",
    "Enable Mobile Hidden Scrollbar": "在行動裝置上隱藏捲軸",
    "Hides scrollbars for a clean mobile interface": "在行動裝置的螢幕上隱藏捲軸，提供更簡潔流暢的介面。",
    "Apply Theme Colors to More UI Elements": "將主題顏色應用於更多 UI 元素",
    "Applies theme colors to more parts of the UI for a more personalized look": "將主題顏色應用於 UI 的更多部分，以實現更個性化的外觀",
    "Enable Horizontal HotSwap Scroll on Mobile": "快速角色選單在行動裝置上使用水平捲動",
    "Allows horizontal scrolling for the quick character selection menu (#HotSwapWrapper) on mobile": "在行動裝置上對快速角色選單（#HotSwapWrapper）使用水平捲動",
    "Increase Chat Input Field Spacing on Desktop & Tablet": "在桌面與平板裝置上增加聊天輸入欄間距",
    "Add extra bottom margin to chat input fields on larger screens (tablets and desktops)": "在較大螢幕（平板與桌面）上的聊天輸入欄底部新增額外間距",
    "Increase Chat Input Field Spacing on Mobile": "在行動裝置上增加聊天輸入欄間距",
    "Add extra bottom padding to chat input fields on mobile devices (screen width ≤ 1000px)": "在螢幕寬度 ≤ 1000px 的行動裝置上，為聊天輸入欄添加額外底部填充",
    "[Echo] Mobile Message Background Avatar Width": "[Echo] 手機端訊息背景頭像寬度",
    "Width of character avatars in the message background for the Echo style on mobile devices": "Echo 風格中手機裝置訊息背景角色頭像的寬度",
    "[Echo] Mobile Message Background Avatar Height": "[Echo] 手機端訊息背景頭像高度",
    "Height of character avatars in the message background for the Echo style on mobile devices": "Echo 風格中手機裝置訊息背景角色頭像的高度",
    "Hide Mobile Echo-Style Message Background": "隱藏手機端 Echo 風格訊息背景插圖",
    "Hide the echo-style background illustration for character messages on mobile devices": "在行動裝置上隱藏角色訊息的 Echo 風格角色訊息背景插圖",
    "Disable All Border Radius": "完全禁用圓角效果",
    "Completely disable all border-radius and outline-radius effects throughout the UI": "在整個介面中完全禁用所有圓角與外框圓角效果",
    "Hide Avatar Border": "隱藏角色頭像邊框",
    "Hide the border around character avatars in chat messages": "隱藏聊天訊息中角色的頭像邊框",
    "Move QRs Bar Below Input on Mobile": "在行動裝置上將 QRs 選單移至輸入欄位下方",
    "On mobile devices (screen width ≤ 1000px), move the QRs menu below the chat input to avoid interference from message input": "在行動裝置（螢幕寬度 ≤ 1000px）上，將 QRs 選單改到下方。避免受訊息輸入影響。",
    "Mobile QRs Bar Height": "行動裝置 QRs 選單高度",
    "Sets the maximum number of visible rows in the QRs bar on mobile devices (supports scrolling)": "設定行動裝置上 QRs 選單的最大可見行數（支持捲軸）",
    "Compact (1 row)": "緊湊（1 行）",
    "Default (2 rows)": "預設（2 行）",
    "Extended (3 rows)": "寬鬆（3 行）",
    "Message Paragraph Spacing": "訊息段落間距",
    "Sets the spacing between paragraphs in chat messages (e.g. 0.5em, 1em)": "設定聊天訊息的段落間距（如：0.5em、1em）",
    "Core Settings": "核心設定",
    "Background Effects": "背景效果",
    "Theme Extras": "主題額外功能",
    "General Chat Settings": "一般聊天設定",
    "Echo Style Settings": "Echo 風格設定",
    "Whisper Style Settings": "Whisper 風格設定",
    "Ripple Style Settings": "Ripple 風格設定",
    "[Echo] Hide Message Background on Mobile": "[Echo] 在行動裝置上隱藏訊息背景",
    "Hide message background illustrations on mobile for the Echo style": "隱藏行動裝置上 Echo 訊息風格中的背景插圖",
    "Mobile Devices": "行動裝置",
    "Mobile Global Settings": "行動裝置全域設定",
    "Mobile Detailed Settings": "行動裝置細部設定",
    "Open Moonlit Echoes Theme Settings": "開啟 Moonlit Echoes 主題設定選單",
    "Chat Style Slash Commands": "聊天風格斜線指令",
    "Available commands:": "可用指令：",
    "SillyTavern Safe Switch Commands:": "SillyTavern 安全切換指令：",
    "Switch to Echo style": "切換至 Echo（回聲）風格",
    "Switch to Whisper style": "切換至 Whisper（低語）風格",
    "Switch to Hush style": "切換至 Hush（寂靜）風格",
    "Switch to Ripple style": "切換至 Ripple（漣漪）風格",
    "Switch to Tide style": "切換至 Tide（潮汐）風格",
    "Moonlit Echoes Styles:": "Moonlit Echoes 風格：",
    "SillyTavern Built-in Styles:": "SillyTavern 內建風格：",
    "Switch to Flat style": "切換至 Flat（扁平）風格",
    "Switch to Bubble style": "切換至 Bubble（氣泡）風格",
    "Switch to Document style": "切換至 Document（文件）風格",
    "For more commands, see": "想了解更多指令，請參閱：",
    "STscript Reference": "STscript 語言參考",
    "Apply Theme Color to Message Avatar Border": "將角色主題顏色套用至訊息頭像邊框",
    "Applies each character’s theme color to message avatar borders. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "將個別角色主題顏色套用至訊息頭像邊框。需使用「Character Style Customizer」擴充，個別角色顏色優先於全域設定",
    "Mobile Chat Field Background Blur Intensity": "行動裝置聊天欄位背景模糊強度",
    "Blur level of the chat field background on mobile devices (#sheld)": "行動裝置上聊天欄位（#sheld）背景的模糊程度",
    "Dynamically Adjust Menu Max Height": "動態調整選單最大高度",
    "Dynamically adjust the menu’s maximum height based on the message input field. May not work on all devices—disable this option if the menu doesn’t close properly": "按訊息輸入欄位高度動態調整選單最大高度。可能不適用所有設備；若無法正常關閉選單，請停用此選項",
    "Apply Theme Color to Message Background (Experimental)": "將角色主題顏色套用至訊息背景（實驗性）",
    "Applies each character’s theme color to their message background. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "將個別角色主題顏色套用至訊息背景。需使用「Character Style Customizer」擴充，個別角色顏色優先於全域設定",
    "Display LLM Icon in Reasoning Block": "在推理區塊顯示 LLM 圖示",
    "Shows the LLM icon in the reasoning block header for clearer identification": "在推理區塊標題中顯示 LLM 圖示，以便更清晰地識別",
    "Lock AI Response & Character Menu Height": "鎖定 AI 回應與角色選單高度",
    "Fix AI config & character menus’ height to avoid display issues. Disable if using MovingUI": "固定 AI 回應設定與角色選單高度以避免顯示異常；使用 MovingUI 時請停用此選項",
    "Inline Character, Timestamp & Icons on Mobile": "角色名稱、時間戳記與圖示並列顯示於行動裝置",
    "Show character names, timestamps, and model icons in one line on mobile": "在行動裝置上將角色名稱、時間戳記與模型圖示顯示於同一行",
    "Fix AI config & character menus' height to avoid display issues. Disable if using MovingUI": "固定 AI 設定與角色選單高度以避免顯示異常；使用 MovingUI 時請停用此選項",
    "Dynamically adjust the menu's maximum height based on the message input field. May not work on all devices—disable this option if the menu doesn't close properly": "根據訊息輸入欄動態調整選單的最大高度。此功能可能並非在所有裝置上正常運作──若選單無法正確關閉，請停用此選項。",
    "Applies each character's theme color to message avatar borders. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "將個別角色主題顏色套用至訊息頭像邊框。需使用「Character Style Customizer」擴充，個別角色顏色優先於全域設定",
    "Applies each character's theme color to their message background. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "將個別角色主題顏色套用至訊息背景。需使用「Character Style Customizer」擴充，個別角色顏色優先於全域設定",
    "Disable Top Menu Animations": "停用頂部選單動畫",
    "Disable top menu animation effects for a smoother experience on mobile devices": "停用頂部選單的動畫效果，以在行動裝置上獲得更順暢的體驗",
    "[Echo] Minimize User Messages": "[Echo] 最小化使用者訊息",
    "Hide user avatars and minimizes the height of user messages in the Echo style": "隱藏使用者角色頭像，並在 Echo 風格中最小化使用者訊息的高度",
    "Global Message Style": "全域訊息樣式",
    "Message Paragraph Spacing (Top)": "訊息段落間距（上）",
    "Sets the spacing above each paragraph in chat messages (e.g. 0.5em, 1em)": "設定聊天訊息中每個段落上方的間距（例如 0.5em、1em）",
    "Message Paragraph Spacing (Bottom)": "訊息段落間距（下）",
    "Sets the spacing below each paragraph in chat messages (e.g. 0.5em, 1em)": "設定聊天訊息中每個段落下方的間距（例如 0.5em、1em）",
    "Character Name Font Size": "角色名稱字體大小",
    "Font size for character (non-user) name text (e.g. 0.9rem, 1rem)": "設定角色（非使用者）名稱文字的字體大小（例如 0.9rem、1rem）",
    "User Name Font Size": "使用者名稱字體大小",
    "Font size for user name text (e.g. 0.9rem, 1rem)": "設定使用者名稱文字的字體大小（例如 0.9rem、1rem）",
    "Message Text Font Size": "訊息文字字體大小",
    "Font size for message body text (e.g. 0.95rem, 1rem, 1.05rem)": "設定訊息本文的字體大小（例如 0.95rem、1rem、1.05rem）",
    "Message Text Letter Spacing": "訊息文字字距",
    "Letter spacing for message body text (e.g. 0em, 0.02em)": "設定訊息本文的字距（例如 0em、0.02em）",
    "Advanced Custom CSS": "進階自定義 CSS",
    "Raw Custom CSS": "原始自定義 CSS",
    "Note: This is raw, unfiltered CSS with full support (including @import for custom fonts). Use with caution. Please use the Custom CSS option in User Settings first!!!": "注意：此為原始、無過濾的 CSS，支援完整功能（包含 @import 載入自定義字型）。請謹慎使用！建議優先使用「使用者設定」中的自定義 CSS！！！",
    "Favorite Symbol": "最愛符號",
    "Sets the symbol displayed before a favorite character in the character management menu": "設定角色管理選單中最愛角色名稱前顯示的符號",
    "Favorite Symbol Animation": "最愛符號動畫",
    "Enables the pulsing animation effect for the favorite symbol before character names": "啟用角色名稱前最愛符號的跳動動畫效果",
    "[Echo] Hide User Message Illustration": "[Echo] 隱藏使用者訊息插圖",
    "Hide user message illustrations in Echo style": "在 Echo 風格中隱藏使用者訊息的插圖",
    "[Ripple] Hide User Avatar": "[Ripple] 隱藏使用者頭像",
    "Hide user avatars in the message for the Ripple style": "在 Ripple 風格中隱藏訊息中的使用者頭像",
    "Expand Lorebook Entry Input Width": "增加世界書條目數值輸入欄寬度",
    "Increase the width of numeric input fields in Worlds/Lorebooks for better visibility. May cause slight misalignment": "增加世界書條目數值輸入欄位的寬度，以提升可視性。可能會導致輕微的不對齊",
    "Line height for message body text (e.g. 1.55em, 1.6em)": "設定訊息本文的行高（例如 1.55em、1.6em）",
    "Expand Entry Input Width": "增加條目輸入欄位的寬度",
    "Hide the browser’s up/down arrows in number input fields to give more space for typing": "隱藏瀏覽器在數值輸入欄位中的上下箭頭，以提供更多輸入空間",
    "Compact Worlds/Lorebooks Top Bar": "精簡 Worlds／Lorebooks 頂部欄",
    "Make the top fields in Worlds/Lorebooks more compact by reducing header padding and entry spacing": "透過減少標頭內距與條目間距，讓 Worlds／Lorebooks 的頂部欄位更為緊湊",
    "Message Text Line Height": "訊息內文行高"
}
